明明陳姑娘個晚話轉機大陸人簽証唔夠14日係黎唔到香港

依家黎到搞事冇比畜龍打死之外仲專車送走

Dllm香港人賤過地底泥落街食飯都比黑警打再拉走分分鐘再被自殺